{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10053610",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 나무늘보호텔 어방점"
    },
    "text": "この宿は計29室の客室を保有しており、竣工年度は2023年で、リノベーションは2023年8月に全体的に行われる予定です。 近くに位置する地下鉄駅は釜山-金海軽電鉄仁済大学駅です。 案内支援言語では韓国語を支援します。 客室予約の際、入室基準を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。 また、入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 駐車はホテル内部の駐車場、地下駐車場、外部駐車場(共用使用)20台まで可能です。 ペット同伴も可能です。 訪問者のレビューによると、最近リニューアルを通じて宿がきれいで寝具とベッドが楽だそうです。 ただ、隣の部屋の音と水圧が低いところが残念なところだそうです。 無人チェックインシステムを通じて便利にチェックインでき、外部駐車場も利用できるので駐車に不便がありません。 客室には基本的な用品が提供されて便利です。 しかし、タオル掛けがないなどの細部の設備が不足している部分があります。 全般的にコスパの良い宿です。 エレベーターが点検中であっても、ルーム交換で快適にくつろげ、施設はきれいで良いです。 ただ、コンセントの位置や水圧が少し不便で、トイレにだけ鏡がある点が残念でした。 また、最新の改装にもかかわらず、匂いや窓がオープンしないなどの不便さがありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計29室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "この宿はいつ竣工されましたか？",
            "answer": "この宿は2023年に竣工されました。"
        },
        {
            "question": "リノベーションはいつ行われる予定ですか？",
            "answer": "リノベーションは2023年8月に全体的に行われる予定です。"
        },
        {
            "question": "近くにある地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "近くに位置する地下鉄駅は釜山-金海軽電鉄仁済大学駅です。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が行われますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語を支援しております。"
        },
        {
            "question": "客室予約の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室基準を確認し、身分証明書を確認いたします。追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "料金には季節や特定日、祝日の影響がありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合がございますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はホテル内部の駐車場、地下駐車場、外部駐車場(共用使用)20台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴も可能です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、どのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、最近リニューアルを通じて宿がきれいで寝具とベッドが楽だそうです。ただ、隣の部屋の音と水圧が低いところが残念なところだそうです。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行われますか？",
            "answer": "無人チェックインシステムを通じて便利にチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には基本的な用品が提供されており、便利です。"
        },
        {
            "question": "宿には何か不足している設備はありますか？",
            "answer": "ただ、タオル掛けがないなどの細部の設備が不足している部分があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどうですか？",
            "answer": "全般的にコスパの良い宿です。"
        },
        {
            "question": "エレベーターは利用できますか？",
            "answer": "エレベーターが点検中でも、ルーム交換で快適にくつろげます。"
        },
        {
            "question": "施設の状態はどうですか？",
            "answer": "施設はきれいで良いです。"
        },
        {
            "question": "何か不便な点はありますか？",
            "answer": "ただ、コンセントの位置や水圧が少し不便で、トイレにだけ鏡がある点が残念でした。"
        },
        {
            "question": "最新の改装にもかかわらず、何か不便な点はありますか？",
            "answer": "また、最新の改装にもかかわらず、匂いや窓がオープンしないなどの不便さがありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 645
    }
}